一人一個去fd家做過最變態嘅事

我先
拎左同學個bra丁左

夠閪你玩啊?

強姦佢
利申：hehe

拎左同學阿嫲個bra丁左

吹水大會
留名睇扑野3456p

警已報

不安 記者朋友

連登仔：佢enjoy就唔算強姦

係廁所奶佢阿妹嘅bra同底底

你估Hehe強姦就唔犯法呀

Bra
底底不了 不衛生

花店條女好大波架 姦佢

爆完格你咪有錢囉 有錢你咪去叫雞囉 做人有啲原則好冇

聞佢老母個bra
利申個fd有錢人 老母keep得好好 望落廿零三十

叫完雞，再姦佢！

啊～～